鬼父性侵高中女兒 竟要她「做我的新娘」結果不需坐監

1名父母離異的高中女學生，今年初搬去與獨居的父親同住，沒想到父親見到長得亭亭玉立的女兒，竟然起了邪念，趁她在洗澡時進到浴室裡幫她擦澡，還厚言無恥的在她耳邊說「妳做我的新娘好嗎？」，竟將女兒抱上床性侵，女學生遭到父親蹂躪後精神瀕臨崩潰，母親發現後追問才知前夫做了喪盡天良的事，因此報警處理，就在檢察官調查告一段落準備依利用權勢性侵罪起訴時，這名父親突然在中國過世，檢方只能做出不起訴處分。
據了解，這名女學生雙親多年前離婚，女學生的母親帶著她一起生活，她的父親則獨自一人租了間套房居住。與母親相依為命的她，似乎比同年齡的小孩還早熟，不僅體諒母親的辛勞、幫忙分擔家務，當母親交了男朋友後，為了讓母親後半輩子能夠有個好歸宿，不想擔誤母親談戀愛，還主動提議搬去與獨居的父親同住。
女學生搬去與父親同住，一開始相安無事，但女學生發現偶爾洗澡時，僅用簾幕取代門的浴室外，似乎總有父親有意無意徘徊的身影，她雖覺得不自在，但也沒有想太多。
但在今年初某日，當她在浴室洗澡時，又發現父親站在簾幕外，甚至從簾幕縫隙窺視她，她被父親的舉動嚇了一跳，趕緊將簾幕拉緊後繼續洗澡，沒想到不久後，父親竟然脫光衣服進到浴室，直接從她後方環抱，還在她的耳邊說「做我的新娘好嗎？」
女學生被父親的舉動嚇得不知所措，然後就被父親抱到床上性侵得逞，之後女學生每次見到父親都驚慌害怕，一直小心翼翼的保護自己，但沒想到數週後，女學生在床上看電視時，又被父親再次硬上。
受到至親傷害的她，開始出現情緒不穩的情形，女學生的母親發現後追問，才知道原來是前夫蹂躪了她，氣得報警處理。
對於女兒的指控，這名父親全盤否認，辯稱因為女兒喜歡養貓，但住的地方太小不太適合，多次拒絕女兒的要求，女兒可能因此懷恨在心，才會誣指他性侵。
但就在檢察官調查告一段落，認為這名父親涉有重嫌準備起訴時，這名父親卻在中國竟外身亡，檢方在確認死訊後，只能做出不起訴處分。

冇講開罐頭

成篇嘢無講喺邊度發生

前文後理係台灣

唔知係咪新北市呢

突然在中國去世

師父明白了

父愛如山

最美的人